[幾時去武漢]王毅斥香港部分年輕人背叛列祖列宗 忘支那人身份認同

國務委員兼外長王毅批評有西方國家唯恐香港不亂，千方百計想搞亂香港，進而影響甚至干擾中國的整體發展，為此無所不用其極，頻繁製造街頭暴力，嚴重損害香港法治。

王毅在德國柏林接受路透社專訪時被問到有甚麼證據，證明英國和美國煽動香港的抗議活動，他形容例子俯拾皆是，例如有西方國家的外交人員頻繁會見街頭暴力分子，為他們撐腰打氣，又有國家的議會通過干涉香港內部事務的法案，但他說這些行動實際上沒有得逞。

他又批評香港部分年輕人受到外部蠱惑，幻想成為某國公民，指他們完全背叛自己的列祖列宗，忘記中國人的身份認同，令人不齒。但他形容香港形勢正逐漸恢復穩定，法治重新走上正軌，相信是絕大多數香港同胞都意識到，「一國兩制」才是香港長期繁榮穩定的最重要保障。

你忘記你係支那人，點解唔去武漢幫手?

外國揸豪華車個班紅二畜呢？
國就賤民愛 錢就你班貪官貪？

馬克屍/列寧乜野時候變左做支那人?